Ette tulli Perremees Sarwa Jaan Must ja pallel Kohto man ülleskirjutada, mis Warrandus temma omma Poea Johanile Jaos annap, kes se samma Maja Piddaminne Moisa kaest om omma päle wõttnu, ja olli see:1 Hobbene		3 lehma		2 Oehwa		3 Zikka		8 lammast		5 Wakka Keswa Seemen		8 Wakka Kaero		20 Wakka Kartowlid		3 Linnaseemen		
Sedda woeti kulda ja kinnitadi ni kui üllewan saisap.
Tunistuseks Jaan Must XXX
Johan Must XXX
